港灣豪庭2房638萬沽 呎價15792元

中原地產奧運站港灣豪庭分行經理袁仲榮表示，分行最新促成一宗港灣豪庭交投，單位為10座中低層B室，實用面積404平方呎，兩房間隔，向南望市景，最初開價710萬元，議價後降價72萬元，以638萬元易手，折合實用呎價15792元。

中原地產袁仲榮指，新買家為用家，見業主願意降價，議價後感造價合理即拍板入市自用。據了解，原業主於2015年6月以530萬元購入單位，是次沽出單位賬面獲利108萬元離場，單位5年升值20.4%。

大2房638,抵到嘔,仲平過將軍澳

中原地產沙田新城市分行高級資深區域營業經理馮澤源指，沙田希爾頓中心A座高層3室，實用面積427平方呎，2房，業主7月已放盤，開價748萬元，至本月降價至704萬元，直至近日再落價至653萬元，即獲多組買家爭相睇樓，最終業主因人多睇樓，反價5萬元至658萬元成交，實用呎價15410元。

低層仲要望大酒店

睇番記錄之前有間廿幾樓B室 成交728萬

質素一定差啲
不過呢口價買到市區屋苑2房
算係幾吸引
將軍澳呢口價,眼鏡房都買唔到

真，tko好似溢價過高

近旺角
有商場
交通ok

算係咁

呢間望到正大酒店夜晚好恐怖

9折

個平台花園幾條街咁長 買1，2座咪得 又有山景

我純粹講樓主quote 個間10座b對到正一正 住入啲幾座ok既，小巴出旺角方便附近又大把野食

真係近到咁....

有得住算係咁

行去太子站/奧運站果10分鐘路程途徑係咪好鬼雜既舊區?
有無得經大街行?

免費中樂

大街可沿大角咀道行再經hsbc幢office 上奧運站，內街喺君匯港個樹有天橋連去黨鐵站不過就靜啲。

10座無記錯好似係最近果座
真係慳返唔洗聽潘兆聰

應該會閒到燒紙錢味，雙重享受

港灣豪庭呢d下欄嘢一早就應該減價啦，位置垃圾，質素又垃圾

1,2座 冇6.8M都唔使諗，仲要係五門歸心隻細兩房

10座一向平好多，係正大酒店隔離，但係點住到人

404尺比狗住
300萬就諗得過

有無室內相可以睇下面對大酒店係點樣
會唔會一望望倒個禮堂咁恐怖

得閒就睇對面街開Party

早2年睇過，最近果橦大酒店果個方向無窗所以唔會望到正
但諗起咁近都有啲心寒

大悲咒

其實都係斜斜哋望到啫都唔係對到正

大時大節唔怕悶

有時燒野同吹啲打搞到出門口，可以順便欣賞埋索兩下

不如買其他座
就算貴幾十萬首期都係差唔多
供都係多少少
做咩要捱大酒店

低一層今年4月先620萬，呢個價叫ok啦，又唔係話咩大跌

去地鐵站點都要堆舊樓
直行大角咀道入西九匯上天橋 或者轉右HSBC方向

我估你講果間應該係32X/34X果種細2房?
我POST呢間過400呎

有朋友領過野
要搬

港灣尼D垃圾樓

係呢個單位對到正樓下一層，
404呎
你望望成交

你咁講 唔拎凶宅嚟比？

望住大酒店。。
1萬蚊呎都要諗諗

貼橋、閪則、最近大酒店果座+果個單位（例平5%）、十座又多凶宅，差唔多啦⋯⋯

More

大把樓對住墳場景啦，大酒店驚鳩咩，
地方唔算就腳但都唔垃圾啦

600萬喺英國買到乜嘢洋房?

間唔中有concert聽，仲可以重拾抗爭中嘅TG 感覺

英國唔熟，夠係美國南加洲買十幾年 1200‘ condo

前提係你要係英國搵到同一個人工有得比較架

向殯儀館唔計
低層唔計
要移民唔計
銀主盤唔計
一兩單唔計
...
...
...

大角嘴就大角嘴 奧乜撚運站

奧咩運站，遠到乜咁

呢個盤最撚垃圾其實係交通
除左10座之外都無乜係對住大酒店
附近四個站 太子深水埗南昌奧運
全撚部都係起碼要行十零分鐘
出入一定要靠小巴轉一程車先
樓下d巴士線係廢撚到笑
你係見到都唔撚想搭
唯一樣野好係隔離幾條街幾多野食

近南昌站多D.

行路去南昌站/SSP最近

行去通州街上電都快，個公園又多癲佬

行10零分鐘其實冇乜問題

你睇吓元屯天、北區好多公認方便嘅熱門屋苑

都要行咁上下時間先有鐵搭

但一去到市區就好多人要求更高...

行10分鐘無乜所謂,係驚路經既地區治安好差

奧運站喎

堅平喎

ON79
靠小巴轉一程車先轉到地鐵站就垃圾交通?
咁香港應該7-8成地方都垃圾交通

夜闌人靜既時候會聽到美妙既音樂

仲好近通州街道友貧民區

咁你仲唔入市？

404呎

應該都幾嘈同好大塵

呢個屋苑最撚垃圾係風水

一落街就大酒店 又道友 不了

你就on撚9
買撚得市區仲要大角咀就係貪交通架啦
唔係交通咁撚鳩屎都唔會平一節啦
奧運三寶個價已經話比你知搭少一程小巴係值幾多啦

正常
市區價錢要求市區質素
住大西北自然唔會有要求
諗咁多不如行快兩步, 如果唔係走左班車又要等多半粒鐘

前面幾條街有利奧坊地盤 日日鑽地
跟住角祥街嘉運又申請緊重建

15分鐘內可達太子旺角奧運同南昌站, 雖然無一個站近, 但又唔係太遠, 畢竟平路 (例如慈雲山去地鐵就要上落山). 在油尖旺浦夜左, 截架的士返屋企都係十零分鐘, 五十蚊有找. 仲想點?

大酒店, 住落左好快習慣. 而且要感恩.
係多得佢, 你先會買到咁平的市區樓. 真係窮人恩物.

想知多D

有識風水朋友講話塊地陰到不得了
風水差到冇得再差咁滯

好佩服你可以講到咁正面

香港幾時開始萬五蚊呎都叫平
唉

一落樓就去左貧民窟咁，地鐵站又遠，得個地點聽落以為好方便

求解說

最重要係住得大西北都係通勤時間會較長
要行多十零分鐘觀感上無咁大落差

依家行去奧運站仲耐過搭鐵過海果程
就緊係唔撚掂啦

市區喎
山山大西北2萬蚊尺都有人買
市區呢個價仲想點?

比你地講到仲衰過住鄉黑樓

如果奧運同周邊比 :
你試下過少少，長沙灣深水埗去絕多數地方一程車可以到
黨鐵幾個站內轉四五條線
但奧運就唔算好多車

如果拎住六球野，自己無開車，追求交通方便
除左番工/經常出入港島西，
奧運唔係一個好選擇

又幾有道理
出出入入坐成粒鐘巴士都坐到骨頭硬
行返十零分鐘當鬆弛返又唔錯

你加油，比心機啲搵錢，唔好發咁多夢啦

奧運係好選擇
只係港灣豪庭唔係好選擇姐

民主男神（唔係為十皮）鄺囝都喺樹買樓上車就知道係福地黎

清水灣半島開揚靚景，搭多程車都比將軍澳其他屋苑平一截啦事實勝於雄辯

大酒店面積果然大
2幢港灣加埋都細佢咁多

有咩恐怖過無樓住？

有好多「朋友」迫埋404呎一齊住

404 not found

交通咁都叫ok

老子什麼鬼都不怕

交通偏偏唔ok
仲要差唔多座座有兇宅

好正好想住

吹到香港7-8成地方要轉車先到地鐵站，好想知佢住邊

鬼同窮鬼邊個可怕d？

佢特登設計到唔望正，其實咁既價... 都Ok la

咪就係，鬼同窮鬼邊個可怕d？

係正班黑警宿舍隔黎

6百幾萬，市區樓黎講算平

得400尺

幾平都唔會買

果度大酒店既範圍都好陰森，d舊樓又冇人又恐怖

要去到隔幾條街既m記先正常返

去旺角叫方便小小有綠van
但係奥運站同南昌站 一樣隔咁撚遠
咁即係夏天想舒服d 去邊都至少兩程車
前有大酒店 後有狗屋 劈多兩成都仲要考慮

東殯儀西黑警南舊樓北道友

如果間大酒店拆咗，樓價只唔只升20%

Yoho 393都做緊800萬
呢個400呎600萬單位極大機會極低層吉宅既內部轉讓
建議巴打們大手買入
下個月即升5成

係
夜晚落街分分鐘有道友吉你兩野

其實有幾多人係貼地，個人覺得巿區400尺600萬頭有，我覺得已經好容易接受
大西北有d都做唔到呢個價啦
唔好成撚日講以前以前啦跌撚閪到以前個價咩

咩事

啲2e 914 31b 全部一係勁兜一係就勁疏

正呀望大酒店
附近治安又好

其實呢件野平唔止貼住大酒店, 仲係緊貼住條繁忙既公路, 開窗唔好講平時有陣燒野既味, 單單係嘈音己經唔會訓得到的, 第一眼睇可能覺得好平, 但諗番真呢D單位拎去放租定放售其實同買吉宅上下層差唔多.

第一次聽到有人想同大酒店鬥長命

今日成左另一間10座中層B
$181xx尺

望大酒店都要6百幾萬

弱智？ 明明荔枝角

港灣豪庭係大角咀
唔係半島豪庭

港灣收皮先都未到大酒店啦

岩岩google完街景覺得夜晚返屋企好恐怖

上邊有連登仔講到咁正面好好笑
我次次經過都會聞到陣BBQ味
你住係對面日日聞都咪話唔過癮

行去太子站嘅話經消防局冇乜嘢嘅，係夜晚靜啲

遲下仲多樓跌，大把人走

燒衣啫又唔係燒屍，連登仔話窮人惡過鬼

唔係點會永遠市區最低價

市區有會所嘅屋苑最平真係佢，之但係行去奧運南昌旺角太子都要十幾分鐘，而且俾道友公園、黑警宿、大酒店、高速公路同舊樓包圍。有咁嘅畢直寧願買沙田舊樓好過

新聞睇下咪算，個時d新聞想唱好。依加想轉唱淡咪報導出黎

道友開心share

咁港灣豪庭好啲定海壇街、通洲街嗰啲重建項目邊個好啲？兩者環境、景觀、價錢好似差唔多

太子站行去消防局個頭再行，都要十分鐘左右

你叫對面唐樓個啲點算好有窗仲要對正

日頭還好，多學校，夜晚就唔好行球場個頭，太多道友

住開港島， 去港灣睇直頭唔慣， 個景望落下面d 唐樓密密麻麻， 好似貧民區咁
走廊黑媽媽， 隔離就係狗宿舍， 仲有間大酒店。
咁既閪樓早幾個月開萬7蚊呎

其實西九，除左奧運、九龍站、南昌站果d 新d 冇咁貧民窟草根外。 全個油尖旺d 樓又舊又起到密質質咁

假假地都市區大型屋苑
比連登仔講到狗都唔屌咁

同價錢近奧運d果d利奧坊
呎碼至少打8折
呢口價買得個300呎細2房

咁所有野都有取捨架啦

樓下小巴其實都好密
你咪自己就下班次時間落樓囉

搭程小巴5分鐘出到旺角站都要屌
如果返港島果d，點都方便過住大西北掛
乜野市區樓就有市區要求

揸車交通只要你唔係去九龍東
基本上全部都係極速到達

大把市區屋苑去地鐵站都要10分鐘架啦
奧柏果d咪又係差唔多

怕對到應一應咪唔好考慮港灣
但佢比一般屋苑平2成都係事實

揀1-5座都可以有開揚景

但連登仔又會屌個舊樓景核突

其實根本唔係講到咁差
樓下有商場有惠康kfc譚仔南記茶餐廳
過幾條街又大把野食有街市

南昌站行過去都係7分鐘(不過無遮無擋)

通州街公園道友果d又唔會走過去港灣果面 佢地都係去深水步果面，你無乜野都唔會遇到佢地
反而新果批乜野愛海頌，南昌一號先真係樓下對到正

正如樓上有巴打講
大酒店呢d, 你介意就無辨法
但唔介意既果d 直頭多謝佢係隔離 令到價錢平唔少
好老實講 都2020年 大把人無所謂
果頭又唔同紅磡直頭一堆殯儀業棺材鋪，只係純粹一間大酒店

利申，
租左幾年港灣，
覺得完全無乜問題，屋苑管理又唔差，
岩岩搬走左

最緊要都係平d
租左幾年16000蚊380呎

如果唔想住單橦舊樓又budget有限
港灣係好選擇

平2成，平係優點，但同樣價格已反映質素

大2房
404呎

真

樓上好多有錢人

400尺九龍區兩房10幾年樓

仲嫌三嫌四唔知佢哋住緊咩屋

上左身

玄學並非精密科學

以前嘈過，成班傻鳩

2009-09
『油尖旺區議會食物及環境衛生委員會昨日通過，要求政府研究將大角嘴的九龍殯儀館，搬往紅磡，以繼續經營』
『雖然屋苑落成前，殯儀館早已存在，但仍有不少業主對殯儀館靠近民居感到不滿，有業主指當吹東風時，灰塵容易吹入屋，感到十分困擾。有區議員表示，過去半年共收到近400宗涉及九龍殯儀館的投訴，希望殯儀館盡快搬走。』

想聽

呢個價算係咁
我都批評過港灣
但都係批評佢三百幾呎
要成六百五萬以上
太貴
呢個價真係算係咁

點解上身
點解決

我已經算鬼腳神行 , 太子出行去入口都要近15分鐘, 主要好多交通燈
深水涉奧運去可能快D
佢勝在樓下有平兩蚊拍卡機

睇樓睇過對到正地下個間
個廳花園做左高欄遮左睇唔到
但個主人房對到應一應
日光日白, 玻璃窗反哂光沒特別
夜晚就唔敢講啦

補充
望住個堂其實仲好
但我估應該不是望住個堂
可能是望住個咸魚間架

話正常冇野既不如你搵日去果度圍住個大酒店行一轉

成棟野勁灰暗又多塵，附近舊樓封哂板

好似有種力場咁

個商場又死死下咁，又整d假人係度...cls

最死係成日燒元寶蠟燭係果個開放式洞，勁大火勁大味

Ps.間唔中去對面買pizza hut經過

同海之戀碼頭一樣

親身去過就知臭到pk

過咗成11年，有進展嗎師兄？

聽落好唔掂咁